覺唔覺誠哥兩個仔其實幾撚屈

出名有錢人二代黎講基本上得佢兩個真係掂
大佬玩過全盛期isabella 生左兩粒身家都唔洗分
自己又搞個pccw出黎
細佬低調啲但都叫hold到盤數（利申唔撚知）

何家二代後生個班一個衰過一個
又神童又盛結果娶隻大陸雞

大劉個仔真心膠 接個海洋公園返黎做到on9咁

鍾培生典型二（三）世祖一件 連搞死個打機發跡既mk仔toyz都搞唔掂

再下面唔入流個啲仲有隻柒頭林作

點解誠哥咁識教仔

你係咪搞錯咗大佬同細佬

細佬同大佬你都分唔清

睇完頭兩句, 此post已完

大細佬掉轉左

梳囉一樣啦

大佬玩過全盛期Isabella？.......換妻咁好玩....

咪又係同個老豆老母同樣咁教

有邊個有錢佬個仔係唔屈機?

搞錯左大佬二佬 自吞一打
求下大家講返重點

劉鳴煒囉

係柒咗就係柒咗
點兜都係兜唔返

林作

李澤階勁過佢阿哥好多

都係家教問題

對唔住囉

靠母幹
而且佢屋企同誠哥都唔係同level

重點咪就係你撈亂咗李澤鉅同李澤楷

鐘陪生

劉鳴煒早年就讀漢基國際學校，為該校1998年的校友。他先後取得倫敦國王學院法律學士學位及倫敦政治經濟學院法律碩士學位。之後他返回國王學院攻讀博士，於2007年成功取得法律哲學博士學位。 他於2001年登記成為美國紐約州註冊律師，亦擁有特許財務分析師(CFA)資格。畢業後曾在倫敦高盛及Longview Partner任職。

連登3十幾萬個會員有冇5個有劉鳴煒咁勁嘅profile?

依啲中產算㞗數啦

佢長期上電視都唔知自己講緊乜咁

佢啲學歷都唔知幾多個槍手就幫佢睇吓佢可以憑自己一人之力搞死成間海洋公園就知咩料

如果阿哥無被人綁架過
可能無咁低調

咁又中產